[不服來吊] 電莖都叫運動 ? 賭球師仲專業啦🖕🏻

心理質素 -> 輸左要沉住氣 嬴都要控制注碼 唔係人人做到

競賽對手 -> 馬會 要識睇盤路 睇係咪引你落飛中伏

時間 -> 電莖一日12小時好威? 我地賭球師 24小時都要兼顧 隨時隨地刨波

應該列入澳運項目

輸波台輸波仔

電莖隊員有鮮明運動服裝

馬會有白色小背心人字拖

玩獎門人遊戲都郁得多過佢
仲好意思claim自己做運動
班傻閪電莖撚仲好意思拉埋捉棋落水
人地棋士都無claim自己做運動員啦

賭球師個種冷靜果斷唔係電莖師話學就學得黎